On raconte que le mathématicien Augustus De Morgan, le jour de son
anniversaire, s'est exclamé : \og Comme c'est curieux, nous sommes
dans l'année $x^2$ et j'ai $x$ ans !\fg\ Sachant que De Morgan est
mort en 1899, en quelle année est-il né ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1806
  \item 1848
  \item 1849
  \item 1899
  \item une autre réponse.
  \end{enumerate}
\end{multicols}